唔關自己事既野就唔好諗咁多

絕左交就係絕左交
原因係點都唔關我事
佢做緊乜都唔關我事
人地生得咁蠢做乜都唔關我事
鍾意同咩人一齊都唔關我事
佢揀過點樣既人生都唔關我事
佢要墮落要做公廁都唔關我事
想去搵佢不過都唔關我事
佢點解重帶住我送既禮物都唔關我事
乜都唔關我事就最好，見到都當睇唔到

you jaga

但你都做唔到

魚魚呀

點呀魚魚

見到都眼冤
由得人死最開心

秒回魚魚

因愛成恨
如果佢遲啲仆街後悔搵返你會點

勸唔掂，就等佢仆街時出黎抽下水

事實係佢仆街都唔會敢搵我
呢d女人最鍾意都係仆街果時搵第個男人頂住先扮冇野

返緊工好得閒魚魚

Wfc佢仆成點
就算佢想我睇到都當睇唔到
勁心涼

諗緊好唔好返一返學簽attendance就走魚魚

又叫春

會然431成日洗板式叫春

為情愛叫肉酸到

蠢女人貼錢都唔要

試下唔好咁懶魚魚

行入課室要好大既勇氣魚魚

jaga魚魚

其實好多感情都係會咁，而家個狀況都幾灰，
你都係想每日痴住佢，想佢係你身邊，
以前既佢明明都做到，係理想中對象，
但而家好似變左咁，唔止佢變左，
仲要自己就佢，希望可以變返以前咁
咁而家係地點樣呀？係咪都仲係一齊緊？

仲一齊緊呀 因為我覺得佢有一日會變番好似咁
所以我一路等

做到咩

太過鐘意男朋友 所以搞到自己成日好sad
一直都對男朋友有啲期望落差 所以成日都頹
男朋友又比較忙 所以都唔係成日會陪到自己/見到佢
次次同佢分開之後就好想見返佢 諗下諗下又覺得佢係咪唔太著緊自己
宜家每隔兩日就會頹又想喊咁 究竟應唔應該同男朋友講？但又唔想因爲自己啲情緒而搞到佢有壓力

下下理個nobody咪好煩